忠醫肥仔失聯五日，粉嶺被跳樓，仲有啲on9仔喺度講影中頭

唔好理任何影大頭嘅post，不推文屌都唔好。由佢哋沉係最好解決方式。
鐘意影就影飽佢啦，我睇下啲風向吹咁勁，有幾多人跟。

關心下肥仔同睇下點搵工人姐姐好過。
仲有大遊行。
19號見。

Push

推

大頭相算啦各位 唔好提
做正經野啦